其實點解最強高達駕駛員冇乜人講佢?

純講個駕駛員既技術，唔講部機體 點解冇人講 阿里.亞爾.沙瑟斯? 00入面渣權天使紅色個個傭兵

第1季已經拎垃圾機打贏有太陽爐既EXIA，直到EXIA有得開外掛變紅先有得屈番贏

到第2季轉新機甚至誇張到1打2肥仔德同00 去到最後又係屌打LOCK ON部野 唔係部機停左佢都唔洗死

條友基本上係機體差距唔太大既情況下都唔會輸(係套野入面) 如果比部識TRANS AM既佢都唔撚知會點

問過不死背心未？

睇多幾次其實真係發現00第一季入面d配角 技術好多都好過班主角 覺得一開頭班天人純粹真係靠機體性能屈

阿寶基拉都接近公認12
後面仲有東方不敗 馬沙 剎那呢

三明呢 有無份

基拉點會係
你話公認一二係杜門同東方不敗
我就諗應該冇人會駁你

也咩囉！！！！！

但佢最後好似係隻揪輸左播

積根隊長

下 機拉同呀屎難都頭2啦

雞拉基因最強人類wo

東方不敗徒手打爆MS，絕對係最強！佢唔係輸俾多蒙，佢係輸俾自己，輸俾歲月

傭兵第二季中期已經被00R屌打啦wo(未開三紅)

希羅背心不死身，東方不敗、杜門手爆ms
點同呢堆人比？
樓主講清楚用咩基準先
如果唔係最後都係變成turnA咁唔洗討論架喎

杜門同東方不敗 一拳打爆部高達啦, 使鬼駕駛咩

佢一上部高達就好熟練識得秒其餘兩部，都唔合理
武士道勁過佢就真，用flag可以打贏dynames

連卡羅多都可以徒手搶機體

Z高達入面個逸札先最勁
唔係卡美尤開無敵外掛都贏唔到
最後重可以全身而退

基拉勁在不死身
打極都係重傷 換新機又打過

C梳！！

無輸，55波嚟，輸只係因為veda停咗部機郁唔到

馬沙用百式 1挑2
哈曼卡碧尼, 斯洛哥THEO
上面2部機都勁過百式, 馬沙都仲可以全身而退

已經前無古人後無來者
駕駛技術全GUNDAM第2, 保命技術全GUNDAM第1

走佬黎講佢都算第一
難民型nt
唯一走唔到佬係比阿寶捉住

因為阿寶 駕駛技術, NT 都強過佢

佢係咪喺zz俾捷度殺咗

當初博士就係為左樹敵令地球同一戰線 之後再打爆主角 世界和平

雙核電池？

避唔到魔劍 九流機師黎

錯，目的只係想開裸體聊天室

邊有
最後係垃圾場度同個肥佬燒肉食

唔好再提魔劍啦屌 難得忘記左

馬沙係 "年輕彗星的肖像" 仲勁
處於完全劣勢, 都可以一個救全家

完全表現出...

領導能力(佢帶住其他駕駛員, 救哈曼&其他人N次)
訓練能力(佢有指導過哈曼)
審時度勢大局觀(同哈曼老豆權鬥另一個將領)
駕駛技術(當時D吉姆已經UPGRRADE左, SET左阿寶D駕駛技術入去)
間諜技術(帶隊潛入連邦陣地)
外交能力(聯絡自護殘黨)
溝女技術(溝左2條女, 其中一個係哈曼)

最全面駕駛員當之無愧

阿寶技術top
加奶油精神力top
g個班傻既
近代我都鐘意00
但top駕駛 真係未到

gnx

全部都唔 sick gundam, 屌
最強物理駕駛員 08ms - 天田士郎

-鐵球揪贏渣古
-自製溫泉揸埋敵對將軍個妹隻股
-用愛感化垃圾隊友成材
-使 08小隊 below average，變成 underrated
-奇招不屈對付自護皇牌藍虎，救全家
-最後抱住將軍個妹雙挑 MA[ 阿普薩拉斯 ]，一劍 Ko

咩爆 seed ，咩皇牌 Rx-78，行埋一二邊

最強物理駕駛員 天田 只係靠一對手，三支操控桿，一粒鐵球就可以征服敵將個妹

佢只係需要一部 Rx79 就可以 挑贏部 MA，

你佢比隻 鵪鶉蛋佢，有能力孵隻天鵝出o黎，重要啪啪啪聲飛o個隻

咩叫最強？就係一個正常人都可以做到 戰略軍師，溝女王，中出即飛去打鳩佢阿哥，戰爭英雄

爆 seed ? 不了
RX-78 ? 不用了

全部係兒時記憶，有錯輕屌

雖然我都好buy東方不敗同杜門,
但係講緊高達駕駛技術下話
我撐阿寶啦

紅毛傭兵擺返落UC咪同Z高達日紮差不多level

阿寶, 馬沙 仲有娜娜加持 (係宇宙)

佢個觀感係真實d
冇哂石油
三大勢力 亞洲 歐洲 美洲

軍人技術好過班恐怖份子

未去到屌打既 係有一次佢知剎那手臂傷左 之後就撚狗咁撚佢 點知剎那重控到部野 斬左佢一把劍 之後就開trans am秒左

所謂最強駕駛員好多都係食機體buff
例如 00S2剎那揸楊過變人棍 覺醒左00R都唔夠李波子打 00Q都只係特殊機體性能救世界
Seed 亞視難更加唔洗講啦 又係人棍
換機先出黎串柒柒

自然人最勁系列：

日紮 賈圖 紅毛傭兵 Flag傻佬

仲有冇補充

電池真心勁，00頭三一定有佢份

最鐘意係00個二千次君
好頂癮，次次都走得甩／唔使死
去到劇場版都重Keep到個運氣

佢係勁，愛娜嗰部仲係裝左大魔腳既高機動測試型渣古

最強駕駛員
除左杜門同東方不敗
都係班NT 痴線佬爭第一
其他唔入流

其實都係呀寶，馬沙同加奶油爭

如果加奶油無被派白卡既話，應該最強

天田士郎潮文

三流駕駛員先會避唔到魔劍

寶少渣大牛龜贏ms呀 鐵球至少都係戰鬥用呀
重睇z你就知高下立見
咩基拉亞斯蘭top2真係笑而不語

講00點會唔講超兵呀
人地部機單手單腳都秒殺人
如果佢唔係主角要劇情殺 根本冇對手

九龍最少唔係森李瘋子對手先
最後傻子已經超越埋李瘋子

傻子>李瘋子>>>>>>>超兵覺醒=九龍

已經唔算最強

但真心好正

不可能男？

new type 一定馬沙
普通人有啲難諗

超級哂駱駝都冇人講

扮傻玩下醫生護士 揸呀花好過揸高達啦

話東方不敗勁都唔好用徒手打爆ms做例啦
依家論最強駕駛員
理撚得佢徒手打爆地球
要渣機勁先有用
利伸:冇睇過

河島勇
揸部吉姆仔挑部暴走bd1
模擬戰win左阿寶
一年戰爭時擊毀數top5

條友宜家仲係外傳漫畫撈緊

我想講其實點數都未數到馬沙
唔係話馬沙廢,但係同最勁個堆比仲有一大段距離
nt能力分分鐘連uc啲強化人都勁過佢
一年戰爭入面自護大把王牌機師戰績都好過佢,雖然可以話佢掛住追阿寶冇參加啲主要戰場
但係淨係計uc頭十點數都數唔到馬沙

Johnny Ridden都係ot

00系列最勁唔係00F個主角咩？

入嚟就係想講佢

跟本NON-NT中的痴線佬

計埋外傳戰職 係BLUE DESTINY果個男主角最強...

東方老師 杜門同剎那一樣，自己就係高達

有exam系統輔助
同堆最後都只係渣積根

打咁耐唔死又下下有新機用
你估佢真係廢架咩

其實佢對親都係勁人／勁機
再唔係就大量敵機
唔死得都算係噉喇

馬沙係魯姆戰役射紙板上位姐

松永真、賴巴同巴尼呢？

捷度呢

對手廢=/=佢勁

雖然佢用黑狗時幾型（算係age清泉）但佢super pilot根本係主角威能來

斯梳除左徒手爆ms外，渣機都勁撚到仆街
Mf既力量係完完全全depend on個駕駛員
斯梳連爆hyper hode既主角都打得低，係劇情加shinning 幫拖先叫暫時打低左佢
最後同杜門打都係輸比歲月同年老既身體
應該係動漫界最強既香港人

正常人揸bd系列會痴線，係得佢同尼姆巴斯先冇事，何況冇exam系統果部只係陸吉同陸高，論性能差過rx78好撚多啦
同埋揸積根有咩問題？
積根性能係當時正式機中算top
你睇下有邊部機可以服役30年去到f91
而且馬反時期佢軍階係大佐，即係同林友德同階
你睇下有幾多個揸ms出身既機師可以升到咁高
同埋官方講法係佢獨自行動揸積根出去幫手推石，所以被退休

我大基拉萬歲
利申: 00後

認同

排埋金凱度托比亞果D都可能未到馬沙

強尼回歸唔痴線仲勁
一眼睇穿強尼子隻重型高達係強化人機

比哈曼同思樂冰圍屌 都只係冇左隻手同腳
百式比卡碧尼同The·O低一個LV有突都打到咁
仲想點

未追 強尼完咗未

睇咗十幾話都係等佢出哂先追

基拉都係屈自由性能好
用返突擊高達都打唔贏普通士兵既老虎 揸古

唔係話佢廢
只係太多人勁過佢

一撚定係seed個莉古絲
係永恆號入面都爆到seed
On99咁渣無限正義都冇事

正評俾最後兩句

用紅渣單挑高達, 仲想點
紅渣實力同高達差幾遠

講緊落到地球,阿寶部高達開始上手

馬沙永遠冇(最)勁機用, 除左自護,0093個陣

反正 舊一定勁過新
你話新勁d就係唔識野

哩個PＯ咁多唔同譯音發現自己已經脫曬節

黑狗根本係讓哂round
得支豆槍加光劍同幾條威也打全場

屌，攞杜門同東方不敗黎比

新人類能力第一就卡美尤
揸機能力第一就阿寶

咩年代仲講嘉美尤新人類第一
upgrade下D資料啦

模型說明書官方認證
巴垃圾係唯一一個覺醒真NT同時可以回復正常既
其他乜春嘉美尤阿寶捷度果D 頂多只係有可能但未實際做到
仲要唔知可唔可以變返正常

只計NT力 巴納吉>>>>>>>>>其他NT

爆seed基拉

條垃圾傭兵
第一季尾唔係佢屈lockon盲咗隻眼會贏?

你要記住 哈曼同思樂冰 卡碧尼同The·O係當代top3嘅機師同機體
就好似楊過用屠龍刀 小龍女用倚天劍而令狐沖只係渣華山啲濕鳩劍都只係冇隻手同腳
已經好難話好多人勁過佢

Lockon個下算爆左超強氣，有小小劇情威能既

但九龍面對超強氣敵人都睇準機會反擊，點會廢 係個死力架阻住曬姐

點解冇樞木朱雀

哈曼 司洛哥 係整個UC都係數一數二強
不論駕駛能力, NT力

揸部民用飛機都搞掂一部MS
係地球重遇馬沙個話

利申: 唔知有冇記錯

唔計EXAM個陣先top5
正常人來講應該係最勁

我覺得斯洛哥先係最強
如果唔係嘉美尤最後靠女人整停部鐵奧，嘉美尤收咗皮啦。
雖然佢斯洛哥死前都攪到主角癡線

基拉嘅大命不死都好屈
神盾自爆炸佢唔死
自由比創世射中又唔死
比脈衝插爆個駕駛倉都仲唔死得
佢個程度已經係逃脫大師

脈衝係插腰 自由個駕駛倉係心口上少少 所以唔係直接插駕駛倉 反而核引擎爆炸都可以炸佢唔死先勁

呀寶話自己先係最好架

迴避率100%
唯一比人打中就係定左身插心口

阿寶應該係最勁

對面啲機師唔係普通兵其實係紅衫.當時渣古性能仲要已經係突擊之上
基拉可以保住永恆號之餘仲可以傷到幾部渣古 , 由此可見都超哂班啦

on9 啦講到好似人地2個係同team咁 明明係三方混戰 新自護 泰坦斯 奧肝

得佢最撚廢 比人打7

馬沙只係擅長走佬同埋恰d廢過佢既人

對住勁人 or 同級既佢未贏過

走佬史 自護號 飛龜頭 百式 斷手腳敗走 沙薩比 又想飛波波走佬 同一招同阿寶已經冇用

d on9仔盲反唔洗理

基拉一出場已經射爆幾部

唔夠打果陣 基拉已經借左支槍比沙漠之虎

冇槍打閪咩

基拉爆之前關左個核反應爐

馬沙主場唔係駕駛啦

Nt仲係好拉車邊個種

一早應該退居幕後搞政治

打多叫打和, 佢係未贏過, 但都未輸過

自護同高達係1換1

力奇載亞斯好似冇爆(唔記得左,請補充)

百式最尾比卡碧尼打個陣係用火神炮射到隻廢艦爆炸, 阻止左比哈曼打爆, 同時走埋佬,冇比人擊破, 係自己棄機

沙薩比 就冇計, 劇情需要點都要有個了斷

事實係歷代主角 佢嘅駕駛力係不值一提
大撚把勁過佢 對番題

你就on9 係內部打果場 哈曼同思樂冰打得多定追撚住馬沙屌多？
百式係咩lv嘅機呀係卡碧尼面前
機同lv下輸得最多係輸比阿寶
輸比阿寶真係合理範圍內

紅閃 河島 日扎
ot最勁佢地走唔甩
白狼有傳係nt就唔計

呢段黑歷史官方係小說幫馬神洗左底

力奇比奶油老豆搶走左
之後比友軍打爆

果陣百式未到冇機用要渣MK-II出去打
點知第一次渣高達就比拉娜打爆隻腳

部機核爆都五死

傾督高達都大戰

人類果然做唔到互相理解

傾親高達都大戰

人類果然做唔到互相理解

最強高達駕駛員 - 天田士郎

修正左少少

波台先痴線… 老了

痴線佬嘉美尤呢 最強nt

一把魔劍都射死全部人啦
最強把鬼

依到只係討論一流機師 上唔到大台嘅收返埋啦

留意返，只係基因調整人當中既最強人類
並非全宇宙最強基因持有人

幻之擊墜王

三明冇nt冇爆seed只係普通人 根本上唔到大枱

條友得啖笑

仲要唔係nt
真實系最強機師

卡碧尼> Z> 百式

Z 到中後期d二線角色部機都強過百式
E.g. 強尼最尾用個部牛魔王MA
仲有一部藍色機放電個部

馬沙揸咩機都適應到+發揮到呢點仲未有人講
每次拎到新機就幾乎要即時上戰場打

佢d對手個個都皇牌駕駛員+皇牌機種
用專屬法拉利, 仲有專人幫佢改裝

馬沙用極都係平民機改裝
紅渣(改裝錢七)
水底用個部蟹(改裝凌志)
格魯古古(改裝寶馬)
自護(半完成品)
力奇載亞斯(改裝掃把佬)
百式(拆左變身能力嘅Z Gundam)
最後一戰先有屬於自己嘅沙薩比

一個王子由平民身份(由0開始)加入自護, 加上真正身份仲會為自己帶來殺身之禍, 當中遇到對手都係UC最強, 仲可以邊打邊實行佢嘅復仇大計(0079) / 戰略(0087,0093)

你睇唔起馬沙即係睇唔起你自己, 鐘意二世祖富二代

冇獨角獸佢未必爆得出，有d難講。

NT力最強一定係捷度
駕駛有好多選擇
領導能力應該係馬莎
食女說阿斯蘭

冇話睇唔起馬神
講駕駛能力隨便都數到357個勁過佢
馬反果陣仲唔知那兒來的自信放水俾阿寶tune好部nu搞到自己臨老唔過得世
統率力 領袖魅力呢d又冇邊個及得上佢
即係你會唔會笑鳩曹操唔夠呂布關羽果d打？

半完成品 你聽邊個講架

好L佩服呢個阿叔
zz又出返嚟

食女我以前都推舉阿斯蘭 但自從知seed所有人都係一樣樣之外
不了

戰神渣古已經全部完成哂啦

機械嘅野你唔識嫁啦

問題在於勁過佢果班都係癲
阿寶 奶油 捷墮 哈曼 思樂冰都5個 但其實馬沙同佢地差距又未話去到車尾燈都見唔到

有冇睇紅閃回歸
個癲佬正常返不減當年勇

你咁講武士道仲勁過阿里啦

其實 阿寶, 奶油, 哈曼 都係馬沙帶出身, 訓練佢地

仲要射傷剎那都輸

馬沙 殺唔到阿寶

就將計就計 利用/引導 阿寶(白式基地成CREW人) 威脅返自護
借阿寶隻手KO薩比家 D人, 或者最尾自己落手搞掂薩比家個大家姐

呢種思想/能力 咁多代駕駛員冇一個擁有

要比就拎返啲政治家嚟比啦

東方不敗

借完刀第一個走佬跟住留低D屎人地執
到人地同你執完屎渣埋旗又上返水屌9人
好似講到自己一D責任都冇咁

有個角色好撚怪
有時佢係忠 睇睇下佢又變反派
有時佢係機戰角色 有時佢又係賽車出現

模型書好似有話過沙薩比出力定唔知精神骨架嘅量係多過nu 有錯唔好屌咁大力

on9-.-

佢用渣古II 果陣恰聯邦軍果d連吉姆都未有 渣d飛機坦克車
格魯古古性能已經等同高達 咪又係輸
自護號 性能勁過高達 咪又係輸

唔係高達樣就當人地渣雜卒機

無人提哈利奧德？雖然無揸過高達

Universeeeee!!!

電池係S1 真係睇到濕晒

但之後就此情不再

杜門 東方不敗係贏系統，你叫佢地坐係到渣，輸硬～

G-reco主角貝魯利都好勁

你叫阿寶入去架閃光入面應該仲叫得大隻過莉英

其實唔出奇啊

成個地球精英

我唔信天人挑選嘅人會多過軍隊總和

理論上肯定唔會排晒係top 5先

其實勇個case有d特殊 始終初出係game入面既you(玩家化身) 漫畫小說實際都係跟返黎做先咁撚神

我反而想知呢個post入面有幾多個人係睇哂咁多套高達

雖然唔應該討論超級系 不過 g 真係好有代入感 新香港代表 Kowloon gundam

應該討論下基拉用Gundam Freedom 睇下係咪會仲勁

馬反嗰段唔係講過馬沙想俾個天決定最後點咩？

好似中間好多插曲喎，

馬沙打哂剎比家之後帶住小公主去呀古捷斯，嗰時同哈曼老豆都提倡唔搞對抗，點知哈曼上位就取消哂，馬沙頂唔順先走左去奧干

根本係馬沙唔肯渣AXIS支旗
格硬推哈曼上位哈曼先變到咁
佢自己就咩都唔駛做

但有時真係會覺得佢地連主角水平都未有

講操控定講途手先

做乜

賈圖一定唔係，胡力奇咁廢竟然可以敗左部gp02。用路亞茲路打gp03先64波。

你要晌全世界搵班友返黎同你做義工周圍打9人
又要好打,對組織一條心,守到秘密唔會篤灰
真係痴線既先會同你做

冇殺
最後用工業用MS被擊敗之後雪藏左

其實日扎最有資格坐喱個位
開頭用傑布蘭已經屌打Zeta,而且係唯一一個非NT而又比到壓力NT既人
後期用左漢布拉比之後當加美由狗咁撚,用爪爪爆zeta平衡器,又電網電鳩加美由

如果唔係NT覺醒+Biosensor既發動
加美由死左好耐

或姐係Freedom

lock on都勁過佢啦

穆叔其實係唔係自然人？
有空間應知能力同少少精神感應

係一流機師就唔會避唔開魔劍啦

穆叔個血統好撚勁 係個家族唔入流都屈機

嘉美尤for sure
部Z冇精神感應骨架都做到神棍野

已經2018年，仲出埋seed d hd remaster，都仲有人認為係核爆，唔係智慧女神號陽電子爆風

最強駕駛員已經討論過無數次

平衡最強：捷度
精神力：嘉美由
駕駛力：呀寶

已經勁多巴打又睇官方設定又睇訪問 最後得出既結論

同turn a 一樣無討論空間

得返最強自然人有傾既價值

冇人提無名嘅積根隊長？

奶油係單挑王, 下下同最top既單打仲要大部份都成功打退人

初代Lockon都好打過廣志啦
盲咗隻慣用眼+用狙擊機打近戰都可以同佢打平手

屍梳唔係香港人嚟。。

魔劍都避唔到 呢啲二三流機師有咩好講

新香港代表喎

本名 シュウジ・クロス
登場作品
ガンダムシリーズ

機動武闘伝Gガンダム
声優 秋元羊介
異名 東方不敗
種族 地球人（ネオジャパン）

唔係佢up就係 你要睇合唔合理架大佬
btw要死 神盾自爆就應該兩個死撚曬

最強駕駛員? 睇鬥咩啦

1/駕駛技術既話, 係有好多選擇, 難分勝負, 唔係話用廢機贏人就佢勁,
因為要睇埋對手, 睇埋佢本身擅長咩機體etc

2/個人能力/戰力

3/個人能力/智力

4/綜合能力

...杜門, 東方不敗, 呢兩個超級系, 人型ms, 係1定入選
...基拉, 呢d咩基因調整, 靠先天人為改造, 非天然既戰鬥士兵
其實高達系列有好多套都有類似既野啦,
要計就要計埋新人類、超兵、變革者、純種變革者、生物電腦etc
...仲有個人輔助器材, 身體配備(如機械肢)、人與機體既特殊連接(如阿賴椰shake)
都要考慮埋
...當然唔少得係專用機體, 連戰績啦

btw, 如果唔想計較咁多, 唔想考慮呢樣果樣, 想直接出答案,
終極「最強高達駕駛員」, 1定包你滿意既, 就只有

剩計00世界都唔係最強

輸比twin drive性能同變革者

其實成日講1挑2,1挑1佢又打得贏咩

點洗法

呢場完全係輸機體 好撚慘

咁大個杜門同東方不敗都難諗

反而我想知overall黎講
馬神勁D定係哈曼(連埋領導能力,人格魅力呀ETC)

沙薩比輸都係因為佢條女無啦啦千里傳音搞到佢分左心
之後俾寶少踢一踢就玩完,唔知算唔算對應元祖果陣寶少俾馬沙踢到高潮果幕呢

Ali 比單眼lock on 用射機近戰壓制點計

肥沙係咁打卒搞到出力唔夠
去到同Nu打嗰陣已經唔夠打
跟住埋身隻抽又衰手短比Nu禁住嚟砌
條女feel到唔對路叫佢走佬仲要屌返人轉頭